一人一句至親留下最難忘嘅說話

家父曾經捉住我對手講過:

我知道總有一日有個男仔
會嚟㩒我門鐘接走妳
我一諗起就好眼濕濕，
明明你而家得6年班…
你記住，
如果個男仔對你好似爸爸對你咁好
你先可以嫁比佢。

利申: 喺我中一時過身了

媽：屌你老母

你第日大個都係做雞呀

邊有好似你咁對我嘅男人㗎？

係老豆身上果d 叫夢想, 係你身上果d 叫理想

i miss you

預知你會gay

巴打要加油

係呀

佢會腳踏七色彩虹黎接你

你o係呢個世界上係多餘既人

老竇
我

：過馬路小心啲，知唔知？
：點解
因為我驚佢到時車你唔死，你斷手斷腳，比死更難受

自此之後，我過馬路都好小心

認真 真係冇

傷害嘅說話

哈哈

阿公走嗰陣同我講
記住要聽媽咪話 唔好激阿媽